[online boardgame]Diplomacy(強權外交)

有冇巴打玩開? 同fd玩咗幾局，都玩到絕交咗幾個

一個唔使骰仔唔講運氣既戰略game，重點在外交：建立信任、結盟、協調軍事行動、背叛......

wiki

平時係呢度玩開

仲有本幾好既攻略書

前幾年網上都仲有好多殘體譯本，但最近全部網址都失效了，都係睇番英文好。

究竟點解玩呢隻game會特別火滾